特朗普：黎智英是勇敢的人 向他送上最好的祝福

美國總統特朗著形容，上星期被捕的壹傳媒創辦人黎智英，肯定是一個勇敢的人，向對方送上最好的祝福。

侵侵

China Joe: 香港？WFC!!!

奧巴馬成個克里米亞俾俄羅斯食左都當無事。
我諗哩個China Joe隨時俾返錢中國搞香港。

推

識英雄重英雄

trump 以前黎香港， 識唔識jimmy?

「維基解密曝光，希拉莉2011年曾贊同棄台論，任由中共併吞台灣，並藉此換取中共政府抵銷對美國的1.14兆美元債權。」

為錢乜道德價值都可以放棄

追返佢清朝債務

見到侵侵出聲係開心既
但係黎智英見到真係屌一聲

中共有幼幼
拜登很想做

感激總統Trump

美債係一種投資，並非真正債務，維基解密嘅內容咁似啲藍屍fake news ?

即係拉親肥佬黎就有招出啦

白兵: 肥佬黎係共諜,係偽君子
侵侵: 肥佬黎係一名君子
白兵: 侵侵只係一個遠離權力核心既廢柴
支持者: 白兵又中
旁觀者:。。。